## Описание

Тестовое задание по созданию модуля на битриксе.

Чтобы применить миграции с созданием таблиц нужно скачать модуль в папку ``local/modules`` и установить модуль в битриксе в разделе ``Marketplace -> Установленные решения``